有村架純整左個木偶鼻點解唔考慮削左塊方包面？

有撚整呀

個鼻舊假體凸能晒出黎。盲既都睇到呀！

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

又係wo

仲有響連登好受歡迎既新垣結衣BB都同以前唔同左。

圖？